中國紅白酒邊度有得賣？

是咁的，幾個外國朋友經常會聚埋一齊飲酒，忽發奇想想試下中國生產嘅紅白酒，但係超市搵極都搵唔到，有冇人知道邊度會有齊咁多款酒？

But, why?

duty free

因為有法國朋友想試下打大佬

唔會掛，假酒應該係外國酒啫

超級市場應該都有 長城牌
如果冇 可以去舊墟d雜貨鋪

長城牌都好難搵到呀 同埋其實想要啲冷門嘅牌子

去淘寶訂啦, 出到國都唔會冷門

Push

早兩日見到鴨寮街地攤有
都十幾支
唔知賣左未